cmsid
=====

CI - Content Management System

## Cara install cmsid pra release beta preview

1. extrak ke server
2. akses dengan browser
3. lakukkan instalasi secara otomatis

done,..

## untuk masuk admin

- {url website}/?login
- {url website}/?admin

## V2.2 Stable 06/06/2013

powered by cmsid
[CMSID](http://www.cmsid.org)
author by eko
